榮華算唔算月餅界嘅亞視？

曾經創新 但不思進取 早被對手追過
包裝改極都咁老土 廣告風格似亞視製作 一朕娘味
"行船爭解纜 月餅我賣先" 彷彿聞到街市朕除
新產品乏人問津 吸引唔到新一代客戶 得番啲老嘢幫襯 覺得食開有感情

好過美心

但我覺得佢就係賣緊嗰種老套/懷舊味。

元朗自設嘅大工場

個黃好靚的

中大算唔算大學界嘅亞視

藍店 不了

香港而家正正需要亞視同榮華呢啲咁有本土文化嘅公司

傳統月餅 同 綠茶紅豆月餅，你食邊隻？

買手機未

冇錢

2隻都食

傳統豆沙

咁佢本身主力係做傳統餅食既

佢唔算藍？
今年都無CCTVB廣告，又唔見佢支持国安法？

我覺得佢個罐幾靚

榮華個蛋捲唔錯

基本上傳統月餅都係廢老食多

唔係喎 最鐘意就係食佢
一年食一次緊係食下傳統嘢
奶黃 冰皮 五仁全部麻麻地

好過奇華先，又想做到老舊情懷，同時又極強商業化味道

得佢出無黃月餅

佢嘅賣點就係老土
由其是佢賣開最傳統嗰隻月餅
就係要嗰種舊香港嘅情懷

奶黃

鮮曬原味靠晒大太陽

佢喺 住加男人 canman 度落廣告，未必係黃但應該唔係藍啦，好過美心多多聲

都係舊嘅好
中文右至左

充滿陽光榮臘腸

鄉黑

雖然傳統月餅都係垃圾,
但食過綠茶紅豆月,真心難食

榮華餅店平時幫襯人數應該和優之良品差唔多,全年收入主要靠月餅支撐

食落就至甘香

榮華臘腸 天然臘腸

榮華臘腸 家家讚賞

以前淨中秋賣下月餅可以養晒成年仲有錢賺。可見月餅食水幾咁深

零舍不同！
媽呀 我好ON9呀.......

就知佢成功啦

2020黃店月餅集中討論區

其實認真 係新一代根本唔想食月餅 ...

幾好，就係sell懷舊！
雙黃白蓮蓉月餅，同埋佢地嘅臘腸都好食~

老唔老土係次要
最重要係藍定黃先？

話佢黃？
唔記得佢第一城落閘門口寫乜？

一早已經唔係得佢一間用漏油蛋黃

正路既係乜嘢口味都要食下

個間係奇華

佢個賣店唔係就係古老除？千年唔變既鐵罐

有聲

到底榮華係咪黃
前排買咗生隆,都好食
但如果榮華都係黃,就想買多盒榮華+買多盒生隆

我屌記錯左

榮華呢首台歌同亞視嘅萬里長城永不倒有得揮

太甜

女朋友阿媽送咗兩張換領卷嚟
而家放係屋企都唔知可以點，我自己同老母又唔係點食、朋友又冇人想要

換咗佢
留番明年送畀人